{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103935",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "피스엔"
    },
    "text": "スペシャリティコーヒー豆とコーヒーを販売しているロースタリー カフェです。 ここでは、クオリティの高いコーヒー豆とコーヒーをお楽しみいただけます。 また、自分で焼いたブラウニーやスコーンでデザートを楽しむこともできます。 平日は午前11時から午後10時まで営業しており、日曜日はお休みです。 コーヒー豆やコーヒーだけでなく、様々なメニューを提供しています。 アメリカーノは4,000ウォン、カフェラテは5,000ウォン、シーソルトラテは5,500ウォン、アイスクリームラテは6,000ウォン、エスプレッソは5,000ウォン、アインシュペナーは5,000ウォン、アフォガートは6,800ウォン、カフェモカは5,500ウォンで、ダーティラテは5,000ウォンです。 このカフェは後坪洞マクドナルド裏通りのボブファー裏の家に位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は午前11時から午後10時まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "日曜日です。"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "後坪洞マクドナルド裏通りのボブファー裏の家に位置しております。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、カフェラテ、シーソルトラテ、アイスクリームラテ、エスプレッソ、アインシュペナー、アフォガート、カフェモカ、ダーティラテなど様々なメニューを提供しております。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シーソルトラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アフォガートの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダーティラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 335
    }
}